7月14嘅 光復深水埗 係假消息 大家千其咪中伏

[img]blob:

請係各social media廣傳以免有人去左

屌冇睇link 唔係網絡圖片黎